港人講地： 好心急 好快就知結果 逾294萬人投票警

話說乜撚野叫投票警

LM 聽日睇佢出咩post

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

從來冇如此期待過港人講地既新post